有無人有睇少年a

男主真男人
不過保護左條臭雞

覺得男主好慘 算係為左條女殺人
但係條女一句聲都冇出過
仲搞到男主全家都過得唔安樂

唔撚係男主殺好似係隻臭雞殺

Ching 好去溫書鳥

點會呀 個陣條女根無力反抗

中文好似話係唔係我殺

利伸唔識日文

睇漫畫 不了